煒哥母校仁愛堂陳黃淑芳紀念中學幾時褫奪何君堯校董一職?

話曬何新榮係堂堂仁愛堂六位創辦人之一，但呢個不肖子連祖墳都守唔住，係咪可以勝任到做校董呢？

推

自推

圖都無

用得煒哥母校引我地入黎，點知只係得一張煒哥J圖

Anyway 推

黎多張啦！

大把圖

🙊🙊🙊🙊

🤩🤩🤩🤩🤩

Loyeh Cha係你本人?